女人既浪漫到底係睇樣定唔睇樣架？

話說今日照學d片，片入面果d型男，搞d浪漫野比女朋友，然後女朋友話我：「你唔好搞埋曬d咁既野啦！」你無彭于晏咁靚仔，整場大龍鳳出嚟浪費我時間咩！
（咁佢的確係忙既－每日OT到9點先有得放工，但今日係周年紀念喎）
我諗住佢扮野啦，但點知唔係扮架喎，真係嬲9左我⋯

Ummm有係巴絲可以教下我到底女人既浪漫睇唔睇樣架呢？

睇此post已完

有無咁睇樣呀 我個樣都唔差丫 （自問

如果睇既話 咁下次買個彭于晏充氣娃娃/抱枕比佢夠浪漫未？

有錢咪浪漫囉

係睇錢，有錢理得你係八兩金？

揸架林寶車尾箱放999支玫瑰 加隻Hermes袋咪浪漫囉

$$$ $$$

因為佢唔愛你

如果有條女係你唔鐘意既
搞埋呢D野你都會覺得好難頂

樓主第一次拍拖？咁都唔識

如果cat girl係你面前著情趣內衣你扯唔扯得起？

咪傻啦 你無樣大龍鳳都無得你扮

扯呀我即扯

佢都講到出口，你又何必自作多情呢

有樣做浪漫野＝有相 post 比人羨慕
冇樣做浪漫野＝只會post 風景相話今晚好開心

樓豬做咗啲咩浪漫嘢

女人眼中
靚仔，係浪漫嘅入門條件
仲要計埋心思啊，plan啊嗰d先叫浪漫

冇樣，你返去含撚啦

ok 試下DIY一個低配版

少少重口味扯唔起

睇J

接放工 矇眼 帶去赤柱睇海景 無時間搞prop屎

係咪矇眼令佢太人幻想？到底佢矇眼既時候FF左d咩

其實呢單野本身都可以好浪漫

又真係樣衰左d
原來我坐後備座？